鋼gum見字速入

KFC減塑計劃 ！ 年底前手套減至「三指」！及不會主動提供

當一個城市變成咁 就算幾有錢都無用

樓主好熱血

唔夠你咁熱血

咁鋼gum加埋有幾多隻手指

咪串